[有圖] 台美女立委自拍同你拜年

不能只有我看到

牛年第二次中伏

仲以為賴品妤